靚仔既煩惱

個個都話我靚仔 但次次照鏡或者gel頭時望到自己會覺得好樣衰 點解會咁

FF比人話靚仔, 食左藥未?

樓主成日去街市買人大

次次行街都比女仔問屌唔屌 好煩

咁撚正

如果嗌你靚女仲煩惱

D女會痴埋來攬住我隻手 但只係識咗幾分鐘

靚仔日常

靚仔通常會俾人睇好，覺得能力會高啲，搞到自己成日有壓力，好怕令人失望

好彩我只係一介金魚毒撚

睇你自己幫自己個網名 應該係有自信的毒男

被看穿

以上係改名原因
btw我點會有自信先得㗎, 自信係毒撚嘅大忌嚟㗎

冇圖你話你係金城武都得

其實樣衰都幾好，至起馬眼角唔會高，見過男女個樣雖然都係樣衰，但反而覺得佢地登對、幸福
而當你係top果批，你自然會要求高，而真靚女往往都少之又少，令你唔容易搵到啱既人
係呀，多數啲女都好易溝呀。摸下手仔容乜易。但係睇唔上眼就係睇唔上眼

利申：ff